幾十年來，新加坡通過從鄰國馬來西亞進口水的協議滿足了很大一部分需求。 隨著氣溫上升，新加坡推動水獨立Megan Tatum 2021年12月23日麻省理工科技評論 
 他們剛剛犧牲了保守派貴族和他們在眾議院的前三號領袖利茲·切尼，來滿足選民的憤怒，然後繼續前進。 共和黨計劃從1月6日開始繼續前進? 用垃圾淹沒這個區域。 瓦賈哈特·阿里2021年5月20日|每日野獸 
 而對蝙蝠俠傳說的不那麼微妙的暗示，現在足以滿足飢餓的粉絲們了。 蝙蝠俠值得比“哥譚”更好的|Sujay Kumar | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 這些都是開發商們推倒的，他們急於滿足富人和外國人的需求。 那些不就是糟糕的過去嗎? 《紐約懷舊之毒》邁克爾·莫伊尼漢| 2014年1月6日|每日野獸 
 香菸會產生自己的渴望，你走進商店就是為了滿足它。 彭博致煙販:眼不見心不煩Megan McArdle | 2013年3月18日|DAILY BEAST 
 儘管這足以讓最狂熱的陰謀論者感到滿足，但我覺得這還不夠。 《尋找黑耶穌》|拉里·威爾摩| 2009年2月12日|每日野獸 
 你若心裡飽足疲乏，就從這園子轉到那園子，從這溝轉到那溝，從這景轉到那景。 猶太文學章節|以色列·亞伯拉罕 
 即使是那些在感官享受中尋求滿足的人，他們遲早也會向我們求助。 1845年和1848年的法國雜誌和1847年的意大利來信|T。 W.(托馬斯·威廉)盟友 
 這個困惑的傢伙，被他的其他受害者的血所誘惑，終於準備滿足它的慾望。 "獻給凱撒"埃姆斯卡·奧奇男爵夫人 
 鳥，在它們的好奇心努力尋找食物，試圖滿足一個永遠不會滿足的胃口。 意大利大教堂城市|威廉·維赫·柯林斯 
 一擊就夠了; 但是，這並沒有使他在整整兩天的時間裡所受到的那種精神的憤怒得到滿足。 查爾斯·薩姆納; 他的全集，第5卷(20卷)|查爾斯·薩姆納